請你地尊重孽瘤

係咪要人鬧你地先識收口？
平時變態咸濕重口味鐘意70路係你地自己嘅事，
但係孽瘤唔係同路人，係專業嘅掃把頭議員。
唔該唔好再性騷擾人！
之前已經有人講過，唔該唔好再要人講。

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

姐姐

法國cc台啲人把口仲臭過波台

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得